<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<!--
  ~ Copyright (춸) 2026 Mihai-Cristian Condrea
  ~
  ~ This program is free software: you can redistribute it and/or modify
  ~ it under the terms of the GNU General Public License as published by
  ~ the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
  ~ (at your option) any later version.
  ~
  ~ This program is distributed in the hope that it will be useful,
  ~ but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
  ~ MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the
  ~ GNU General Public License for more details.
  ~
  ~ You should have received a copy of the GNU General Public License
  ~ along with this program. If not, see <https://www.gnu.org/licenses/>.
  -->

<resources>
  <string name="app_short_description">칉nva탵캒 engleza 탳i relaxeaz캒 -te 칥n acela탳i timp! 游닄</string>
  <string name="find_us">G캒si탵i -ne pe</string>
  <string name="website">Site -ul web</string>
  <string name="onboarding_welcome_title">Bine ai venit 칥n limba englez캒 cu Lidia Plus</string>
  <string name="onboarding_welcome_description">F캒 cuno탳tin탵캒 cu profesorul t캒u prietenos de englez캒 탳i 칥ncepe o c캒l캒torie lingvistic캒 relaxant캒.</string>
  <string name="onboarding_learn_title">칉nv캒탵a탵i cu lec탵ii 탳i podcasturi</string>
  <string name="onboarding_learn_description">Citi탵i lec탵ii ghidate sau asculta탵i pove탳ti audio captivante ori de c칙te ori vi se potrive탳te.</string>
  <string name="question_1">Ce este engleza cu Lidia Plus?</string>
  <string name="summary_preference_faq_1">Engleza cu Lidia Plus este o aplica탵ie care te ajut캒 s캒 칥nve탵i limba englez캒 citind sau ascult칙nd post캒ri pe blog scrise de Lidia, profesor de englez캒.</string>
  <string name="question_2">Cum pot folosi aplica탵ia?</string>
  <string name="summary_preference_faq_2">Pute탵i utiliza aplica탵ia f캒r캒 conexiune la internet. Pute탵i alege s캒 citi탵i post캒rile de pe blog sau s캒 reda탵i audio 칥n schimb. De asemenea, pute탵i ajusta tema 탳i set캒rile 칥n func탵ie de preferin탵ele dvs.</string>
  <string name="question_3">Care sunt avantajele utiliz캒rii aplica탵iei?</string>
  <string name="summary_preference_faq_3">Aplica탵ia v캒 poate ajuta s캒 칥nv캒탵a탵i limba englez캒 cu lec탵ii relaxante 탳i u탳or de 칥n탵eles pentru toat캒 lumea. De asemenea, v캒 pute탵i 칥mbun캒t캒탵i abilit캒탵ile de ascultare juc칙nd audio. Aplica탵ia are teme adaptive 탳i design material-you pentru o experien탵캒 mai bun캒 a utilizatorului.</string>
  <string name="question_4">Cum pot raporta erori sau pot da feedback?</string>
  <string name="summary_preference_faq_4">Pute탵i raporta erori pe &lt;a href="https://github.com/D4rK7355608/com.d4rk.englishwithlidia.plus/issues"&gt;GitHub&lt;/a&gt;. De asemenea, pute탵i contacta d4rk7355608@gmail.com pentru asisten탵캒, informa탵ii 탳i solicit캒ri. Dac캒 sunte탵i mul탵umit de aplica탵ie, v캒 rug캒m s캒 o evalua탵i 5 stele pe Google Play.</string>
  <string name="question_5">Cum pot afla mai multe despre aplica탵ie sau dezvoltator?</string>
  <string name="summary_preference_faq_5">Pute탵i vizita oficialul &lt;a href="https://github.com/D4rK7355608/com.d4rk.englishwithlidia.plus/issues"&gt;website/blog&lt;/a&gt; al aplica탵iei. Pute탵i urm캒ri, de asemenea, D4RK pe diverse platforme precum Google Developers, XDA, YouTube, Deviantart, GameJolt, Twitter 탳i Github.</string>
  <string name="question_6">Cum gestioneaz캒 aplica탵ia mea privind confiden탵ialitatea 탳i securitatea datelor mele?</string>
  <string name="summary_preference_faq_6">Aplica탵ia nu partajeaz캒 date cu ter탵i. Aplica탵ia poate colecta unele tipuri de date, cum ar fi informa탵iile despre aplica탵ii 탳i performan탵a. Datele sunt criptate 칥n tranzit, dar nu pot fi 탳terse. Pute탵i afla mai multe despre modul 칥n care dezvoltatorii declar캒 partajarea pe Google Play.</string>
  <string name="question_7">Cine de탵ine muzica 탳i vocea 칥n lec탵iile audio?</string>
  <string name="summary_preference_faq_7">Unele muzic캒 din lec탵iile audio apar탵in proprietarilor respectivi, iar vocea principal캒 este de la Lidia Melinte.</string>
  <string name="question_8">C칙t de des se adaug캒 lec탵ii noi la aplica탵ie?</string>
  <string name="summary_preference_faq_8">Aplica탵ia este actualizat캒 칥n mod regulat cu lec탵ii 탳i func탵ii noi. Pute탵i verifica pagina Google Play pentru cele mai recente actualiz캒ri sau urma탵i D4RK pe social media pentru anun탵uri.</string>
  <string name="question_9">Cine este Lidia Melinte 탳i care este rolul ei 칥n aplica탵ie?</string>
  <string name="summary_preference_faq_9">Lidia Melinte, profesor de englez캒, creeaz캒 lec탵iile 탳i poveste탳te audio 칥n aplica탵ie.</string>
    <string name="lesson_writer_footer">Autor: %1$s</string>
</resources>
